const SF_css_data = [
    {
        'id': 1,
        'question':'不透明度', // 問題文
        'answer':'opacity', // 解答
        'explanation': '透明度を指定することができる', // 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/function_list/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 2,
        'question':'フォントの種類', // 問題文
        'answer':'font-family', // 解答
        'explanation': '', // 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-family/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 3,
        'question':'フォントの種類', // 問題文
        'answer':'font-family', // 解答
        'explanation': '', // 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-family/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 4,
        'question':'フォントの斜体', // 問題文
        'answer':'font-style', // 解答
        'explanation': '使用するフォントの斜体を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-style/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 5,
        'question':'フォントの太さ', // 問題文
        'answer':'font-weigh', // 解答
        'explanation': 'フォント太さを指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-weight/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 6,
        'question':'フォントの太さ', // 問題文
        'answer':'font-weigh', // 解答
        'explanation': 'フォント太さを指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/font-weight/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 7,
        'question':'行の高さ', // 問題文
        'answer':'line-height', // 解答
        'explanation': '1行の高さを指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/line-height/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 8,
        'question':'横(水平)方向の文字位置', // 問題文
        'answer':'text-align', // 解答
        'explanation': '文字の横(水平)方向の位置を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-align/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 9,
        'question':'横(水平)方向の文字位置', // 問題文
        'answer':'text-align', // 解答
        'explanation': '文字の横(水平)方向の位置を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-align/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 10,
        'question':'文字の装飾線の種類', // 問題文
        'answer':'text-decoration-style', // 解答
        'explanation': '文字の装飾線の種類を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-decoration/', //詳細リンク
    }
    {
        'id': 11,
        'question':'文字の両端揃えの調節', // 問題文
        'answer':'text-justify', // 解答
        'explanation': '文字の両端揃えの調節方法を指定することができる',　// 解説
        'url':'https://web-designer.cman.jp/css_ref/abc_list/text-justify/', //詳細リンク
    }
]